不懼美國禁高科技產品輸港？林鄭月娥：大灣區可為香港科研產業提供更好發展

行政長官林鄭月娥在巴布亞新幾內亞出席亞太經合組織「工商領導人峰會」的其中一場論壇，與美國、澳洲等企業代表對話。

林鄭月娥提到， 粵港澳大灣區可以為香港的科研產業提供更好的發展，例如香港沒有足夠的生產空間，但透過與深圳合作，能夠將醫療科技產品在深圳生產。她又說，在香港成立初創公司亦相對容易，鼓勵年青人創業。

林鄭月娥說，香港人口老化，17%人口65歲以上，預計在20年內，會上升至三成人口超過65歲。她說，輸入外勞和專才，在香港是非常敏感的事，政府的策略包括培訓本地人員、釋放女性勞動力等。她又說，香港沒有歧視女性的問題，超過一半大學畢業生都是女性，但女性就職率並不高，低於日本和新加坡等地。

大灣區啪啪啪

佢講啲野越來越似老納既

與美國、澳洲等企業代表對話。

佢真係走到最前線寸TRUMP

中共聽倒會唔會你覺得你無撚腦

科枝港係幾多年前既口號？林鄭又搬出黎

八達通都唔撚識嘅人學人講高科技
無美國技術全港有幾多野會立即收皮？

繼續賣港啦陷家剷

林鄭只配做老夫既性愛機器

一個唔識高科技既人以為高科技9up就做到

冇外國儀器仲想搞研發

係林鄭眼中,
支那寶掃QR CODE就係高科技

美國唔輸入高科技俾香港，大灣區點搞高科技？

大灣區點偷高科技

笑撚死人咩

林鄭眼中高科技= 支那寶掃code

當我地千人計劃流既？

亞太經合組織「工商領導人峰會」

係呢個國際場合同人講大灣區

天文台有幾耐冇掂過美國天文科技
美國佬bam鳩香港天文台直情唔賣你

開始懷疑淋病身邊d 尖子年輕人係卧底黎 冇理由咁後生又咁聰明有乜可能唔知冇左美帝香港食得屎先得

食懵咗

我就扑唔落

尖子咪即係支那人囉

全部焦土派

千人計劃 = 老千計劃

唔係喎 當年好多香港後生係佢團隊入面 有d 本身仲話係反開共

我覺得佢好撚煩

學民思潮咪有條仆街仔轉投殖民政府林鄭政權囉

777贊成取消香港關係法？

咪就係囉 所以依家好懷疑成班都係卧底黎

佢係咪唔知香港讀it,sci 果d人有幾濕9呀

奶到出曬面

之前又話要避談大灣區 引起美國注意

佢已經決定豁出去奶到盡

辛苦你啦

又係傻西，以為科技講兩句就做到

人地屌緊你香港急速大陸化, 唔再信得過. 要禁止輸入高科技產品.
你條紅線女就答人係呀, 香港好快就會融入大灣區, 係大陸大攪高科技產業, 有無咁戇鳩呀.

林鄭呢排直頭走火入魔咁痴晒底
有啲街邊老人家都開始有聲出

唔會，領導人都係得小學畢業

賤婦收皮啦

冇得抄美國你研究到d乜出o黎呀 ，真係坐住個腦

啲肉淋晒，啲皮鬆晒

人地連個仔都送上京呀

咦？原來係西太后，我仲以為係777

689推港獨
777就推焦土

支持取消關係法
禾哋艾蟈艾黨，腥港應該同邪惡美帝脫離關係，
禾哋有偉大蛆蟈照著，唔擔心無膠科技，
蛆蟈大把自煮燃法膠科技，唔駛俾錢美帝賺，
禾蟈定必成為最大贏家

條友真係唔識個喎.jpg

齋up

林鄭呢排咁口響

屌你老味，就咁望個標題啲on9口吻我以為係老納啲po
點知係真嘅

放入小米做「質子」

咁仲唔拿拿林拆左科學園起樓

林鄭已經老納化

發緊夢

佢真係唔識㗎喎

繼續大灣區
你有冇撚腦

睇返數碼港，科學園呢啲失敗例子
再睇返佢唔改善啲舊有失敗例子
就衝住出去搞新嘢
不如叫佢再講多次大陸好民主算啦

佢真係傻㗎喎

明顯個話題同場合係格格不入

因住淋病

淨係啲測量儀器無美國都入口都仆街

條八婆根本就出盡力賣港求榮
你以為佢真係唔知美國重要性咩？
純粹係香港點死佢都wfc咋

大鳩區已經變做騙案果d寶藥黨

頭暈肚痛,水土不服? 搵大鳩區啦

究竟要幾自大幾無腦先講得出？
當全世界都想同美國拉攏關係
而你偏偏踩尻美國

隨時以後冇CPU同GPU買

洗撚左腦啦

八達通唔識用嘅人講科技

真焦土

等買大陸牌子爆炸牛啦

btw大灣區依個idea無論係香港或者外面都完全賣唔掂

原來林鄭係真焦土派

snapdragon, apple, amd, Intel, nvidia, 全部晶片大廠都係美企，返去用via啦

根本就係將老衲啲po個標題由人民日報改成林鄭月娥

八達通先識用年幾only

示波器呢？開發高端電子產品最需要極高bandwidth嘅示波器，十幾萬一部，有錢都唔多途徑買得到，唔知elements14有冇咁高端model

無事咪投誠，有事咪返大英祖國囉

柒婆：成日落埋啲閪柯打，我緊係要扮下真愛聯啦

冇晶片的話你搵返真人去扮AI啦

請鬼容易送鬼難呀，你估走得咁易呀，睇睇海航條友

難也
仲要預定要maintenance

有無人翻譯做英文
既然777 都助功助到咁, 唔好浪廢

柒鵝有咩做唔出，推個老公同仔去死都得。即係古代送個仔去敵國做人質，換唔好打自己咁上下。

人地用 raspberry pi 整超級電腦
香港人：乜黎架？

其實老納係咪林鄭老公

唉..香港就係比呢d人整死

唔好忘記只要喺美國有生意
美國都可以出order禁售
即係TSMC,GF同***都唔可以幫中港生產晶片
可能林鄭真係以為大陸識自主研發

其實2012年已經決定左香港路線
如果當年係唐英年曾俊華
起碼班高層同背後商家知道關係法重要性

林鄭係咪唔知最高端嘅核心技術支那係冇接觸嘅餘地

你一味講人工智能，人工智能唔止係寫程式呀傻婆，最重要係一粒極高速嘅處理器晶片呀！中國唔好講研發高端晶片，佢係連做呢件事嘅器材都冇呀！訓醒未呀？

pi點整super computer

佢把口幾時先識收下

奶共奶到懵左
喂喂 改返隻字啦 高咩端

林鄭防止美國科技經大灣區流入中國

一朝得志

但係佢未識裝apps

柒婆攬撚住香港一齊死

雖然唔鍾意777
但呢個標題太斷章取義

識閪咩條八婆

八達通入閘都未識

重口到

咪撚on9啦Raspberry Pi點cluster都唔會係「超級電腦」

中興事件之後仲未識死

條友真係唔識㗎喎

英國間諜

佢係傻撚左香港女人出來做野比例低過日本

老豆俾人迫到就破產，點唔會吼住個囡嘅錢。
個囡無哂錢，就唔會話搬出去住，就一定照顧老豆啦。

劇本早就寫好啦

呢班港奸都幾撚趣緻

9市2區大溶合
組成大灣區
香港已經唔係獨立個體
可以取消獨立關稅區
及凍結香港政策法

乜都買唔到
研條毛

美國：Thank you for your reminder

賣港賊俵俵者

中興單野咁快唔記得

翻譯畀侵侵睇

人地寧左勿右

提供更好？乜叉都冇，點好？

痴撚線, 那來的自信

有咩大灣區無

咁快d拆左個關口佢

「但透過與深圳合作，能夠將醫療科技產品在深圳生產。」

如何減少人口老化問題，用支那醫療設備，醫死啲老人家。無人去用，減少醫療負擔。再加用原本黎嘅錢上繳中央。
一石三鳥; 完美解決

會唔會過幾日有個政協走出來叫7婆收聲

其實777講d野係發自內心定係有稿師度過先講出黎

寧願左到傷害中共利益

唔好得個講 快點制裁歐美 剩係進口中國產品

講野成個老衲咁,幾時一齊去參拜靖國神社

屌你老母 佢講嘢真係仲難聽過粗口

大！灣！區！

賤婦人

如果佢係發自內心咁佢真係弱智得好緊要

基本上當局者迷
總之大陸乜都最好
OK

標題有啲誤導
佢內文都冇話個會議有提到美國
純粹係林鄭講下大灣區 都唔係回應緊美國件事

嗰袋底咁臭咁多老泥 都仲可以瀨落去

香港真係慘 比呢班人擺上枱

柒夠未

點解香港無撚腦弱智都可以做官

仲繼續打飛機 人地聽到都覺得老尷

正常有讀過書既女人都會想搵個男人埋單唔洗做/打頹工架啦，解放黎把撚

利申: 等緊人埋單

講個笑話你聽

佢真係唔識野，未了解清楚就走出黎講野。

唔賣ICP-MS既parts俾你，好快就會有一堆病理化驗香港冇得做， 直接影響醫療產業

女性就職高唔係因為香港人兩公婆女人唔做野會仆街咩？

香港d 天氣預測算係世界級廢

遲啲科水俾大陸就係靠大灣區

佢真係唔識架咩

都有啲波路丫, 征服感將性愛歡愉提昇到另一層次

係咩？大灣區出產邊款勁嘅cpu
冇左關稅區同大陸一齊受罰，呢條柒婆真係要全香港陪佢一齊柒，真係早死早著，死有餘辜

唔知信你定信佢好啦

哦，咁法拉利BB車都係法拉利嚟嘅

我就信published research多過click bait video喇

報導呢
又點解唔會係超級電腦？

cluster 同super computer兩樣野來
而家同價位CPU + 低版運算力係pi既幾多倍
界曬VM個用電量唔會差太遠,重點係super computer大部份都要行X86 code

尖子痴埋去土共度，實變咗on9㗎

你講嗰啲，無美國提供最新嘅晶片，全部都起碼落後人5-10年

唔駛多, 禁一禁intel/amd呢兩間, 支持政府全面用龍芯

林鄭口中的科研就係同大陸人飲飲食食
第二日個仔去小米撈高層

科研只係大陸權貴搬空庫房的玩法

其實佢就係衲dee

要搵籍口美國自己搵都搵到啦，洗咩人提？而家資訊咁發達，一天都人造衛星，美國咁多地方有領事館，要搵籍口好多內幕野仲知得多過你同我

信我 佢係真心膠
我真心相信佢係乜都唔識

無錯
同埋間接講比美國知，香港會融入大灣區，美國輸入香港嘅高科技產品，一定會透過香港入番大灣區發展工業，大灣區係大陸，唔係香港，美國同中國打緊貿易戰喎，人哋要收大陸關税，你過一過香港避税轉頭上番上面

美國心惗: 咁撚串，仲要當我傻仔……

屌你係咁惗都唔好咁揚啦，擺香港人上枱同美國攬炒，正仆街

認真冇腦，八達通都唔識用

個報導題目就寫住 raspberry pi supercomputer
同你話 cluster 同 supercomputer 兩樣野冇衝突
報導內容亦寫住
The Los Alamos National Lab (LANL) has installed a supercomputer testbed built from a cluster of 750 Raspberry Pis, which could grow to 10,000 Pi boards next year.
你話唔會係超級電腦既理由係乜呢？

禍港

口硬唔等於好打得

林鄭原來都係焦土撚

條友係米奶共，奶到痴左線

感謝淋奠提供笑話

習總：出少句聲當幫忙啦

好波！一天都光哂

唔關事 睇人 不過香港無可能留住人才
利申 有朋友做完google intern畢業繼續做 fat到佢

定係呢度嘅老納就係林奠

無論係篇報道定係個lab份press release [1]都係話個Pi cluster係supercomputer testbed，特別留意presser第一句已係講佢唔係一部fully operational supercomputer：

[code]A quest to help the systems software community work on very large supercomputers without having to actually test on them has spawned an affordable, scalable system using thousands of inexpensive Raspberry Pi nodes.[/code]

我search唔到部cluster module實際嘅performance spec，但係如果用[2]篇paper嘅result（15.5 GFLOPS with 24 Pi nodes）去linearly extrapolate (which is totally impossible)，750個node都只會係484 GFLOPS；而2005年排TOP500 [3]包尾嗰部supercomputer已經講緊係用TFLOPS起跳。

[1]
[2]
[3]

所有政府支那狗唔可以用iphone了

支那狗邊個用就打靶

林鄭有冇推廣吓中國製造2020

咁有自信就自己開口取消關係法啦 係度打嘴炮做咩鳩

乜野睇傳媒呀? 你當美國領事館係睇蘋果日報或者上連登攞料呀? 仲有一連串DQ事件, fcc馬凱事件又係假新聞抹黑香港呀?
再者我講既重點係, 人地話你中港融合, 香港再無獨立性. 林鄭轉個頭就話香港要盡快融入大灣區, 簡直係直線支持美國論調, 叫人理直氣壯攪鳩你香港. 係度火上加油.

林鄭路線得工聯會跟，其他建制開始跪

一個科技落後幾十年既八達通都唔識用既人講呢d野知唔知醜